有冇荃灣人執到個無印袋？

岩先係荃灣行街個陣漏低左袋野，懷疑係試鞋個陣漏左
個袋係無印紙袋黎，入面有3件衫
而家衝緊出荃灣搵，如果有人執到麻煩通知聲

pish

講清楚先，其實係我朋友漏左
佢而家講返話係葵涌廣場度唔見，
麻煩有消息請通知我，萬分感謝

已經搵返啦感謝

咩事？